知不知晚晚屌你十次八次

每晚你個閪窿都會𥹉黐黐
擺碌鳩日日含住四個字
條脷會變爆擦終生滿痱滋

精於屌西晚晚屌於午夜

淫人妻女中出快快樂樂

推

知不知每晚隊你十次八次
每次派報紙總會係爭啲

等緊教徒黎